# ops

Some scripts and tools used in daily operation and maintemance.

## modules

- 一些常用的函数模块，可以直接在脚本中引用。

## memory_usage_alarm

- 当系统可用内存小于 1500MB 时，向指定的邮箱发送邮件。

## bash_support

为 vi 增加 bash 开发环境支持。
